\section{本演習の解析手順・実行コマンド・設定ファイル}
{\color{blue} 青色のファイル}は\OFpath{damBreakWithObstacle}にあるファイルなので
適宜修正する．\\
\OFpath{\color{red} 赤字のファイル}は新規に作成する必要があるが，
今回は既成のファイルをコピーする．
\begin{enumerate}
\item {\bfseries 格子生成 [実行スクリプト: \OFpath{\color{red} run0mesh.sh}]}
  \begin{enumerate}
  \item ベース格子生成 (\OFtool{blockMesh}) 設定: \OFpath{\color{blue} system/blockMeshDict}
  \item 格子生成 (\OFtool{snappyHexMesh}) 設定: \OFpath{\color{red} system/\{snappyHexMeshDict, meshQualityDict\}})\\
    その他，三角分割表面形状ファイル(\OFpath{\color{red} constant/triSurface/*.stl})が必要
  \item 格子の品質チェック (\OFtool{checkMesh})
  \end{enumerate}
\item {\bfseries 初期値作成 [実行スクリプト: \OFpath{\color{red} run1pre.sh}]}
  \begin{enumerate}
  \item 液相率の初期分布作成 (\OFtool{setFields}) 設定: \OFpath{\color{blue} system/setFieldsDict}
  \end{enumerate}
\item {\bfseries 領域分割 [実行スクリプト: \OFpath{\color{red} run2de.sh}]}
  \begin{enumerate}
  \item 領域分割 (\OFtool{decomposePar}) 設定: \OFpath{\color{blue} system/decomposeParDict}
  \end{enumerate}
\item {\bfseries 流体解析 [実行スクリプト: \OFpath{\color{red} run3sol.sh}]}
  \begin{enumerate}
  \item ソルバ実行 (\OFtool{interFoam})\\
    設定: \OFpath{\color{blue} constant/\{g, transportProperties, turbulenceProperties\},\\
      system/\{controlDict, decomposeParDict, fvSchemes, fvSolution, probes\}}
  \end{enumerate}
\item {\bfseries 領域再構築 [実行スクリプト: \OFpath{\color{red} run4re.sh}]}
  \begin{enumerate}
  \item 領域再構築(\OFtool{reconstructPar})
  \end{enumerate}
\item {\bfseries 結果プロット}
  \begin{enumerate}
  \item 結果プロット(\OFtool{gnuplot}) 設定: \OFpath{\color{red} pressure.gp}
  \end{enumerate}
\end{enumerate}
